有咩地方會幫人搶WF既GK???

WF冬錯過左，今次WF夏會再版
但又無門路搵人搞，不知道有無巴絲可以介紹下???